鬼滅同進巨算唔算證明左studio同動畫對一套作品既重要性

鬼滅漫畫畫風簡單易畫 劇情冇乜深度 打鬥場面同分鏡畫得垃圾 好多時連啲招式做緊乜 招式有咩分別都睇唔清楚 質素只係好普通既王道漫畫 之後一轉動畫 比ufotable整靚啲打鬥，音樂同場面直接變神作 一完動漫已經食住個勢出劇場版又瘋狂一次 我都幾肯定套戲一落畫ufo就會公佈動畫第二季keep住個熱度同期待

相反巨人漫畫有鋪排有發展 畫得好睇又仔細 漫畫嚟講而家點完都應該上到神枱 動畫第一季個時震撼全世界 連啲鬼佬都嘈嚟嘈去 以個時嚟講一定仲hit撚過鬼滅 結果係點？結果WIT就走去整自己野 想用巨人個熱度去宣傳自己作品搞撚到巨人第二季等成4年 最後咩熱潮都退撚晒 咩話題都完撚晒 咩跟風撚都走撚晒 第三季又再分兩舊要人等 最後第三季幾神都好都係得番班睇開既圍爐 最終季仲要因為唔夠錢編比其他studio做 一套神劇同咁高質既漫畫搞成咁真係好樣衰 而家睇緊既人都唔知有冇當初既一半

跟本一套漫畫發唔發到圍 紅唔紅就係靠動畫同靠個studio 漫畫撚再唔認都好 所有作品都係靠動畫去接觸大眾靠動畫去hit hit完再用番啲錢出周邊出遊戲同出下一季 而動畫質素同佢地既marketing隨時比本身漫畫更加重要 我覺得近期鬼滅同巨人最體現到呢一點

利申：兩套都鐘意 講緊studio 鬼滅fans唔好咬我住

自推

詛咒手足 五毛勿回

push

cap d唔cap d?冇頭冇尾

擺明笑9你啦 牛逼哥

我絕對同意 Pokemon 都係咁

就算劇情再爛都好都要吊住動畫條命

你睇吓 數碼暴龍 完咗動畫 成個ip唔見晒

你好似一隻我收復左既pokemon咁 我次次開post你都第一時間係精靈球走出嚟吠 好正

屌你老母 原來係五毛

死撚開啦

非本人

ok 站務台見

人怪～人怪～

真

巨人呢季唔係唔夠錢所以wit唔做 而係wit自己唔想做
問哂全部公司得而家呢間先肯做

係WIT覺得唔夠錢同包攬唔到出周邊所以覺得回報好低所以唔做 如果佢地一開始唔隔4年整自己套垃圾既話 而家啲錢攞去燒都燒唔晒啦

十年後巨人依然係神作
但應該無乜人記得鬼滅

同樣係曾經大熱嘅作品

有內涵嘅作品就算以後得返一班小眾討論 但每個人都會對佢內容有好深印象，過左好多年仲有好多值得人去討論同反思嘅空間

無咩內涵嘅作品就算以後有好多人提返起 都只係會局限於「以前睇過、嗰陣好紅、記得好似幾好睇、唔係幾記得劇情啦」

兩套都係先追動畫後追漫畫
但兩套漫畫的打鬥位好多都唔知畫乜 或者應該講係我睇唔明
如果無動畫的話 其實剩睇漫畫無乜感覺(漫畫剩係拿來了解下大概的劇情)

利申平時極少睇動畫 漫畫係唔睇咁濟

巨人打鬥方面至少睇到動作同表情 鬼滅用咁多元素但係畫落除左水呼其他全部冇分別 同埋你認真睇下會發覺作者成日打鬥既時候攞角度唔畫表情 平時唔係打緊都hea畫將啲人變mini版 dot eyes 雖然你都可以話cute既

你當鴉 karas係乜？
不嬲最簡單 最直接既野先最受歡迎嫁啦
你認為marvel個類唔洗用腦個d片好收d
定god father好收d?
你見破晒紀錄就知啦
但你敢唔敢講marvel有質素過godfather?